PS5 XBOX末日KFC出Console

KFConsole-可以一路食炸雞一路打機